陳梓維（suxxxxxx)又有新搞作

強烈要求政府收返出咗俾條弱智仔嘅人工

對家幫手做當自己工作？

？

五毛page都share

Block

迷麻是咁嘅質素

亻以

攬炒巴都通知中共李小加既港交所同港共證監會

外判叫佢地幫手對付中共大水喉馬零螞蟻ipo啦

班黃膠就係選埋呢d on9仔出黎唔知做乜

八奇境界

係班食Q 法團唔採佢 佢先咁做

手足

其實掟啲case比對家
然後自己拎credit何樂而不為？

唔幫人就扣分
幫到人就兩邊加分
都不失為無辦法中既辦法

公子獻頭，暗黑兵法

有咩問題?

下次唔好問點解要選建制.

係，呢招先醒

好多法團都係保皇黨支持者所以唔會睬其他派議員，所以個業主都戇鳩自己有交管理費唔去嘈法團反而搵議員兜個大圈

即係搵你做衰過搵個建制做law.
衰唔緊要, 但俾位人入晒成班智障仲問有咩問題.

都係嘅，咁樣做，對家大大力宣傳建制派係好過民主派⋯

今次擺明比陷阱佢踩點樣都可以入到，話唔定成件事係業主法團前議員合演嘅戲

政府都有配合咁樣去宣傳

本身陳生對佢印象麻麻，記得有次佢個區出事，叫佢落去幫幫手（不過個陣係候選人），佢哋佐敦另一邊唔係佢佐敦南範圍⋯唔係佢負責⋯

我想講好多人都跨區啦，佢自己個頭仲要分南北？

對佢印象麻麻，記得有次佢個區出事，叫佢落去幫幫手（個陣係候選人），佢話 佐敦另一邊唔係佢（佐敦南）嘅範圍⋯唔係佢負責⋯個到有人會負責。